今朝俾人拉有槍嗰班係屠龍啊，最精英嗰隊啊

成隊覆沒咗啦😭
仲要比人話係鬼
人哋勇過你就話人係鬼
講就話不割蓆

屠左咩龍 殺左幾多黑警高官?

精英有咩戰績

吹牛精英？

source?

為左救poly班精英出面死傷慘重

嘩成堆分化撚

只有on9先會承認自己係最激烈嘅暴徒，如果會認嘅睇怕都係蠢人居多。
除非係想引蛇出洞放風啦。

憨鳩少陣啦 前線有邊個係無戰績
燒狗燒狗車 唔係戰績?

事實係前線全部菁英，夠勇就打得狗屠得龍

行刺何妖>>>>>>>屠龍

咩料啊？係咁出po煽動
啊蛇？

開哩d post意義何在

Sad but true

屈完未？屠龍和里非代號黎

佢地唔係畀人拉左 而家成功左啦 應該

講真, 前線做過咩唔同同你公海報告咩.
博拉?

駁唔到

閱。哦。
拉

成個post都係分化

我淨係知手足比人塔撚左
面對數以10年既監禁

因為有堆人話係狗自篇自導
樓上宜家就恥笑，雖然有啲可能係風向怪
但真心笑人果啲問下自己做過咩

鍾雅倫殺過人添啦，唔好去歌頌佢？

咩都唔想知

今日一單新聞兩單案件，你想up乜柒呀屌你老母

嘩好多五毛

五毛出來了

屠龍小隊咩都冇做過，都市傳說。
拉

成班戇鳩連登仔唔知贏係要靜靜地
要大大聲話俾人聽有咩戰績

分化🐶又出現

有咩戰績難聽過粗口

屌你老母

樓主係鬼

順住block哂

勿分化

一到半夜，引晒5毛留言

拉

自從今朝新聞一出就成堆分化湧出黎

人哋坐十年監
班狗知佢哋係屠龍打到半死
然後話佢哋高調冇計
再話我分化撚

係咪？究竟有幾多team屠龍？

痴尻線 你一定最高戰績
打狗 燒車 想點撚樣啊？

屠龍想做宣傳，令更多人接受勇武
相信其他前線抗爭者都會明白佢哋嘅做法
前線抗爭者睇效果多於風險

P牌仔
收皮啦你，on9
精唔精英你知條撚咩，狗

😭 乜尻 blocked

所以一定要跟實依單野
佢地好大機會消失

精銳勇武？

咪又係話佢拍戲當義士condom。

諗起有人話poly入面個班係勇武既精英,要救

P狗
聽住先

on9先認自己係屠龍, 想累撚死比人拉嗰D咩
認完比人打到仆街都似, 拉

呢個鐘數真係出撚曬黎

名義屠龍隊

只要有心 人人都可以去做屠狗輩

有槍果單 老閪都唔割
枝槍係汽槍定真槍又未知
105發子彈 係實彈就影左出黎啦
Glock係特勤隊用槍 唔影子彈分分鐘黑警既子彈係有特別辨識 但未搵到黑市實彈

吹乜撚野牛 死大陸哩

，又有人夠鐘做嘢喇, 次次都係呢段時間, 其他時間都要架嘛

曄，見到成班分化撚

1點先開po bye

你睇番其實係出自強仔把口
佢話入面有核心示威者 連登就開始狂奶

靜雞雞贏得唔得？

老豆搵仔有份講

他們的戰續一定多過你個冷氣連登軍師

所以?
你自己諗下呢刻應該為屠龍哭喪, 定係宣傳強身健體, 練武抗暴

真係，至少blk咗八個

搵仔一向吹到天花龍鳳
粒氯氣彈

估唔到反而咁多人幫佢講野。。。

救左幾多唔知
出面捉左成千人

起佢底，都係分化，
有個post佢話佢係理大入面

做到出曬面

下？果2cm 傷口真係好精銳
係好精準！

如果何妖單野係屠龍做，
咁屠龍一係鬼，一係弱雞，
比你揀

起完底呢條友鬼到仆街

你啱

收皮啦！荊軻都無2cm。

精條撚，有槍都唔殺狗你無膽殺就擺低支槍，我相信大撚把人爭住拎支槍同班狗攬炒

俾人拉哥班唔係屠龍小隊，真正屠龍小隊早就坐阿帕奇直升機走左

一直都想知佢地究竟做過啲乜
明明只係一條普通team
何來精英一說

終於有人明
唔知駁嘴個啲做乜鳩

未有fc前，唔好亂咁講，唔該

證明cctai唔用腦既真係好多

我不想知，勇武手足係water

似係引果班人出黎
之後d狗再索味道
估計係班狗一直有人受傷(放工或家人)
但係佢地最大粒一定唔會同前線講
你見最近都冇咩大動作 應該就係暗地裡追蹤d勁人先

呢個真
最出名都係得兩單
一開始帶頭私了二坡防間麻雀館
（宜家連和理非都幫手裝修啦）

第二單就尖沙咀狗屋門口柯尿

屌其他扔火魔打狗，其他隊冇人做咩
係冇做完出嚟認叻認自己做咁解，勇武做完野做咩要講曬比人知

講真, 有槍未必大罪就過火魔

由佢哋接受訪問果下，
我就覺得兇多吉少.......

死返去感情台啦5P

人地搵條命博果時 你仲上緊感情台咋

祝孤獨終老

最勁係伏休班狗果TEAM

撚係成隊
拉得一個咋嘛

我自己都覺得太高調
做咩自己私底慢慢做啦 組哂隊又講出黎

班撚樣好唔撚尊重手足

返大灣區啦大陸仔

連登冇emoji比你用咩？

咪撚on9 啦
第一，同路人做咩都唔會割！
第二，出咗事就幫手，出個post讚正評有撚用咩
第三，結果論，點都唔想手足出事，我仍然相信係班狗插贓！
第四，由頭到尾無人割過呀！

無2cm咩？佢用咩刺架

5毛/分化撚多到

你條臭雞閪真係好撚柒 沖出嚟比人屌 btw靚囡就唔會咁撚得閒係咁開感情台嘅post啦柒頭

仲要今日遊行完全唔埋身

全部都係晒上橋
原來驚左我地有炮？

唔知真實情況係點
但可以估計
假如有2個人black bloc 自認警察 2個都唔出證明 2個都有槍
之後有個人被射死

ching 咁眼利，屌你

自古以嚟規矩

咁撚大聲做乜撚野呀 fc左啦咩

你講到金田一咁jm9 ?

想點呢

block

拉
垃圾post

警甴拉幾多人都唔會拉到最精銳嘅人

上面分化個班都係冇點出post 5毛撚 警犬都可能係

連登係咁
冇戰積既勇武就要割
咁邊有人想做勇武
失敗就會俾人割

其實都幾離奇

樓主佢點知邊隊係屠龍? 佢話係就係? 又或者, 佢點FC? 因為被捕者話自己係? 定佢心口寫住"屠龍"?

真係痴根, 咁都有人信.

要寫出黎貼自己心口？！
要開記招講？！

又話靜雞雞，又要人show戰績，你咩居心？

屠你老味龍
擺明係幾個普通人比黑警捉左返去砌生豬肉

當香港人係白痴 除左黑社會我諗唔到會有咩人擁有槍械風繼續吹

唔理係咪屠龍係咪精英啦
但我信係手足
何妖個次已經係咁 桶人嗰個手足比人當笑話看待

靜啦
講出黎好撚威咩？
冇人想知呀

樓主係狗黎 認得佢

11個24-65歲

收皮啦柒頭冷氣軍師 你地知撚道哂就啱係低調啦懵撚

假架都無屠過龍
咩叫屠龍隊
邊個封架自己牙

吹牛屌你老母啦吹牛

你唔做？你咁把炮

根本就冇屠龍小隊

收皮啦
死黑警想分化？
Black list

吹乜撚野牛，五毛死返支那牆內啦

其實屠龍小隊只係都市傳說，香港根本沒有龍，警甴只係蟲

死分化撚拉

樓主你咁清楚嘅

最鐘意佢哋以為自己分化好成功，原來係自爆，露懈，block鳩佢哋

有影，不過咁光滑？
105發？
手足可唔可以未今白痴
全港嘅走私佬都係紅色控制呀!

成班五毛分化撚衝出嚟柒，咁撚廢係咪毅進Mon po dog

係咪屠龍關你撚事
你係狗就關連登事

只要有心，人人都可以屠龍你都可以係
從來屠龍只係一個稱謂，都唔知你做乜

開左幾個post
個個都幾千正評算唔算

blocked

精英屠左幾多隻野豬王？hr幾？

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

咁L多分化post既🙂，pooo好L勤力喔🤫

我只係知道依家L狗L得好鬼過癮，繼續😘👍

但真係唔可以再咁高調
做訪問同集資 好易俾人trace到

請善用起底功能

樓主 on9 我先係最精英前線
利申揸高達

冇人想知，拉

你講就係？
冇source我話我老母係屠龍小隊都得

嘩成個post都block得又分化又推你估我地第一日上嚟？

show blocked user - 總警屍塗徽

屌都廢撚事

"屠龍"

阿sir , 睇住你老婆先啦，睇埋你老母
咩小隊關你撚事

自已話自已係最精英
拉

總警屍塗徽
#314577

三十一萬幾P牌就收皮

老豆搵仔

老豆 大台channel嚟
冇睇開

一連n個post
猛吹風係屠龍
近月真係好多哩種類post
一味死屈 證據又無

邊有最精英同邊有全隊，fake new撚

全面進場

靜啦 DLLM

有咩戰績關你撚事咩，洗唔洗同你報告？

屌我好快跳過左，咁眼利

係poop,的計，中晒，9， 香港係冇可能買到，係中晒計

但係點解被割嘅速度都差唔多嘅

割